好掛住你～

幾個月了 都係忘記唔到

我幾年了